又係無良救世軍

政府叫NGOs 盡量home office，救世軍唔理是否必須服務都要上班，靠求主抗疫，罔顧員工安危

保良局 明愛都係
///////////////////////////////

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

大把機構都仲要返
女青好似放到2月2

點解可以有咁垃圾嘅NGO

社福機構仲衰過啲商業機構

唔知道玻璃門擋唔擋到病毒呢😊

叫啲高層去武漢禱告

淨係識講祈禱，把L咩，有咩用

香港復康會都要

罷工啦

Ymca 都要！

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

好聽就NGO
咪又係行騙跑數層壓式
之後用黎apply政府啲funding
全部都不知所謂 一蚊都唔好捐

識人做過 竟然要跑數 痴撚線 利用人同情心仲低賤過保險狗

見到NGO 賣旗 一蚊不捐是常識吧

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

有時見到啲學生比人利用幫手賣
真係想講個真相佢地知

yes

如果我話你知全香港嘅大型NGO

特別係成日上電視籌旗個堆NGO 都係咁撚無良心

唔知你會點睇

口講最慈善 實質就係肥上瘦下 個個總理都係油水位 CAP錢

你以為捐款真係捐比有需要嘅人？ 大部份都去撚曬手續費

St James 連memo 都唔出
當普通工作天 好撚野

做NGO係最撚唔公義

都唔知會唔會有口罩提供比員工添

呢間見死不救世軍就係咁撚仆街
藍撚到發黑 1118個陣 唔撚開門比手足
真係屌佢老尾
612個日仲要呃9人可以放物資係灣仔間中心
點知第二日就諗住掉撚哂佢
仆街啦屌佢老母

大家不如講下唔同機構咩情況

聖公會都係

SKXXC 都要番